【FCed】【鼠疫】內蒙古再確診一名鼠疫病人

之前北京兩名鼠疫患者（夫婦），其實都是內蒙古人。今日再公布一名確診病人，同樣是內蒙古人，都係居住於內蒙古錫林郭勒盟呢個地方。
官方話患病夫婦與第三名患者之間沒有傳染病學關係，咁似乎代表出現多個感染源頭。

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

咁就大鑊了
多個源頭
擴散機會又加大咗

唔好南下送大禮